Virtual Youtubers討論區（481）

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

組長找數真漢子

待結果 :

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

士多啤梨

屌嚇撚死

LM

如真
如假
如打飛機可j自己

就黎要解放了

咩嚟睇唔切

把聲

CLS

對唔住
心心就係可以為所欲為

咁大支

Haachama已經睇到地聲都出埋黎

心心真係大哂

Haachama shadowban左？

鬼開台咁大件事冇人講?

YT做野未

好似係

個個做緊咸濕仔唔得閒理

Lm

一直在玩命

抄啦你 仲望

好似係
喺訂閲同主頁嗰度都搵唔到

留定名先

Pin it

lm

你不如搵定用邊支筆唔會抄到手軟喇

youtube打 超ギリギリ!?エッッ絵選手権 會有J圖影片

抄定啦

呢張癲到

我頭先重有

haato？！

cover係咪無人撳得住心心

真係抄定都得

喂做埋dj喇喎仲未ban得

hi

仁娃

dish

はあと

屌，以爲你講笑

頭先閃左下咩黎

CLS 營運？？？

youtube癡撚線

又屈佢

健全心 係唔會有事的
等抄

youtube搜尋 超ギリギリ!?エッッ絵選手権 會有J圖影片
你地有無

Haato自我防衛

上面話抄名嘅巴打 希望你唔好走數

屌你老味見到

會長人龍竟然有5000人

gchi

youtube同cover都阻止唔到haachama

真心想知點解呢啲企劃唔會ban

Yagoo 已放棄

因為cover俾心心買起左

wtfwtf

又CM

因為有鐵欄

露雲

yabeyabe

佢老竇係股東之一

唔通pakora都想做呢個企劃?

聽講有人要抄名

點解可以咁都唔bam 好癲

啲CM好撚癲 配埋音

Wtf

心心本人配音

CLS CM

又有cls cm

聽講有人抄名

希望會

諗起之前有冇用上次讀台詞再畫

又露暈

一諗到咁都冇比人ban但係pekora反而比人ban左佢個企劃就覺得sad

心心係咪想幫h動配音？

未ban wor
lm

其他台讀sc 心台shadowban
應該講都係得5000

Haachama呢幾日啲片係點嘅會冇事
我都開始懷疑佢老豆有股份

加油

仲要唔止一次

個鐵閘都冇埋

我都睇錯

唔會啦 牙兔都唔係行呢條路線

阿女又俾台仔撚

呢張咁都無事

Nene讀SC都有5000

求士多啤梨原圖

可能pekora個企劃比J圖仲過份

就係話牙兔都冇咁癲反而比人ban覺得佢好慘

有聲本本，本人配音
一定大賣

例如幫ero game配音

過份過依個真係難啲喎

我反而想知其他人點睇佢依個企劃多d

講真會長人龍真係唔咁吸引

當撞鬼掛

係街邊開心心直播睇後悔咗

呢幅

勇者

呢張

社會性死亡咗未

牙心今次D圖張張都好仁

大膽啲ok?

好明顯NSFW

心心真係好多h圖

其他人成日畀人ban橋 心心呢個就唔使

有人收咗皮

我唔認為佢有上報

心心係咪holo最多h圖

有後台

同35整ero ge續集

佢叫人畫比佢架

呢張少野啦

我個名得三個字唔難

呀火未好返就休息多d啦

但個channel仲係度

呢張好J

通靈: 牙心老豆係yagoo大學學長

又粗又黑

脾罅啲筋畫得好精緻

thx bro

其實佢地睇到自己嘅咸濕圖係咪都睇得好開心

痴撚線

佢定牙船多D?

點解經理人唔管

仲要慢慢向上拉高個欄

Who

想J完先ban

經理人其實就係佢家姐

祭都成日like自己d r18圖
不過無呢個咁癲拎出黎一齊睇

唔知船長有冇睇心心

會長有一齊睇meme 幾時心心有一齊睇J圖

Yt都唔ban
經理人洗乜岀手

原來大小姐今日又開台

TAMA唱歌真係好好聽

成班咸濕仔推PO快到

開咗成個鐘都冇事

佢係咪專登放心心出黎扮乖幾日就出r18

R18 Fxxkpost review

都開過三轉

係咪得罪2P色FANS俾鬼佬追殺

播左咁耐咁都未ban cls

J圖review

你個名佢有排抄

唔推快d抄名個巴打就辛苦了

昭和到呢...

原來已經8頁

2P色已經唔見左成個月

Yt都唔ban
經理人洗乜岀手
Yagoo最多激到嘔血

yagoo咁嘔法仲有幾耐命

聽緊TAMA
(480)我想出PO時爆左

心心：youtube bam我你先再出聲啦manager

愛兹媽卡烏頭又然

開始懷疑Haachama 個經理人係心心

如果Ban雜談唔ban R18 review
咁心心老豆應該真係有google股份

Yagoo可能都打緊J

astel玩nier都比YT bam3次
牙心

#metoo
聽住阿女睇心心J圖

呢張好仁好正

yagoo係icu打個j再訓過

Lm等睇ban

留名睇船長又比人ban

佢老竇越講越犀利

SUCK MY DICK

仲要讀埋出黎

等睇真係ban船長

suck my dick

無課la重唔ban

youtube：咁多紅色?bam

the_fatal_consequences_of_masturbation_reversed.png

SUCK my D

露gag都冇事

はあちゃま唔識英文

蘑菇開台

Suck my dick

Suck my惠方卷

節分過左啦

讀埋出黎

睇到眼都突埋

頂 唔知點解睇錯左阿茲卡班烏頭

486開台 要人

佢應該加多句叫人畫h漫

而家先睇到條底底透到

可能下次就係

成班咸濕仔

同時唱緊sincerely
個感覺怪到不得了

印象中係舊圖

Youtube係咪心心老豆有份

心心真係cls
希望佢私底下同會長一樣收斂
上次天使話自己暴言係同Pekora學，會長反而係平時會用敬語個位

做人公平D, 今晚夜D睇返阿女J圖

欄杆遮著個條縫

個型岀哂嚟

pekora明明mio話佢好乖架wo

咁都過關？

bam

嘩屌 咁都唔ban

網絡巨兔

free haato 係副畫到

free haato！

天使係睇佢直播多
pekora好感度應該未到會上holo house off collab
off collab兔仔就靜好多

我肯定買
麻煩黎幾本純愛，再幾本凌辱心豚，最後黎多幾本百合

free haato

咁都無事

牙心又出現

咁都唔bam

Free係免費free定自由free

係咪加隻豬就冇事

FREE心

扶他haachama屌到心心不要不要本

免費心

加到門就冇事

配信同現實既分別

唔加都無事

Haachama自己都會咁落去會ban
YouTube成全佢啦

Haachama 真係可以問鼎最狂氣vTuber 寶座

Free 正正

你地話想要嘅原圖出黎啦

唔錯喎，巴打識貨

原來R18淨係會shadowban

最尾都要監禁心心

wtm會限開波

成個stream 就完都未ban
準備定紙筆啦

變返純未

睇黎心心今次會爬出黎

又黎料

希望佢已經開始抄緊

心心又黎

又嚟

點解心心俾人批咗個頭都無死到 其實佢係咪究極生物

我轉台先

張圖咁樣點出

心心又黎料

心心未死

im still alive！

又嚟料

主線

Help me or I kill her?

開始抄未

心心真係冇極限

心心宣戰

心心真係玩到出神入化

molamola 牙心黑化

Help me
or
I kill her?

精神污染：A
狂化：EX
領域外的生物：B+

新劇情

個生日event其實係咪774貼錢搞

I kill her
病嬌化

係咪100萬大結局

仲未完

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

組長找數真漢子

待結果 :

追數中：

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

Nice

心心

心心復仇反擊殺haachama

要SAN CHECK

100萬sub係咪會大結局

其實呢
holo入面有邊個唔係究極生物
不過呀心比究極更加究極咁解

有冇諗過唔係玩

有曬劇本
期待心心100萬返嚟

下個post

Hello巴打

想問下你開始抄未?

到底有幾多心豚會俾黎野回馬槍攪到9縮

完左都冇BAM

SCP基金會真係要諗諗心心佢

唔經唔覺心心都980k

睇得多有少少精神污染 睇下其他淨化下先

100萬變返牙心

屌你老母呀完左心心個LIVE就比臭雞我睇仆街YOUTUBE

你可以抄啦 我地依度有精算師之後幫你核對

scp-haachama

轉台
睇鴨仔

個直播啱啱好69分鐘

可惜今次shadow bam左

熄鬼左auto play 啦

真係好鐘意聽兔仔讀sc

我建議睇公主

係咪成個v界得佢咁玩
雙重人格

1d10/1d100

照依個劇情行 我覺得100萬會進化黑化心

中之人雙胞胎說

same

補返啲圖先

再一次進化

貓都唔睇？

鬼開台咁大件事冇人講

唔睇個留名list都唔知原來連v咁多人

牙鴨話發夢夢見同Mio, 天使, 會長一齊去打Ender Dragon?

搭半先開

好黃

等多陣同大小姐入睡

咁正常嘅

原來上面個巴打賭J post 係拎黎點名
真係用心良苦

直接兩人融合

編劇心

雙胞胎和好共存end

100萬係咪會融合出現根源心心

天堂製造心心

留返214果陣用

冇留底

CLS 多左好多新面口 淨係為左睇人仆街
乜連V有咁撚多人架咩

明明佢話佢自己嘅目標係 做聲優相關嘅嘢
而家點睇都似做編劇多啲

清心地好差

有啊清

之後裏番就會聽到佢把聲

百鬼組提提大家

睇人仆街最開心

咪配咗h漫囉

留名

你冇睇過本擇名簿咩

自己編劇 自己配返音

大家一齊加長自己個名先

大家唔洗怕醜快啲上水lm
最好改個魑魅魍魎果類啲username再lm

聽乃愛 聽hachi

鴨又笑鳩貓狗個名

96人

睇到訓著

睇吓擇名簿有冇更新先

個幾星期前加入

haachama過咗會長

""乜?

三輪車條片又出現返
之前係咩事private咗

CD rom 揮手區

龍龘龖龘龍龖龘

抄撚死條友

今晚雜談之夜
羊鴨船鬼hime

咁肯定會找數?

心心係hololive一期生黎
hololive早期個批人

好仆街

cd rom lm

潛到入水底啦

百鬼組準備埋位

條友緊係見咁耐以嚟
都係同一班人上嚟
以為連v好少人

其實如果抄40個人名左右都ok
但依家估計都兩倍

ｽｰﾊﾟｰﾁｬｯﾄｱﾘｶﾞﾄｰ♪
呢個好似都改到

已跟進

抄依個表啦不如

屌你個username

講真啲名來來去去都係嗰幾個成日見
我以為呢度頂籠20個人，點知

抄個名都唔找數唔好學人睇v

鴨啲英文有啲料到

話說連燈可唔可以改ホロライブ 四期生、かなたんこと、天音かなたです
咁長

連登有無得用阿拉伯文

去過加拿大做交流生

好采趕得徹入嚟

可以順便學埋50音
真係好

原來我係post 3留過名

冇追post
有咩仆街睇

CD-ROM全面進場
歡迎留名

Pin

睇個pin 啦
當時Haachama 播緊咸濕圖live

隻龍而家真係郁得好勁

你去置頂嗰度留個名先

鴨遲D有新衣裝

快

原來我係55已經出現過

鴨真係好少女

要人

雜談真係冇辦法同時聽兩個
羊好似冇乜內容, 聽鴨算

係咪可以幫佢排期笠水了

公主開台！

幫佢排定先啦
差唔多㗎啦

Fing腳仔了

佢改名做烏頭咪得囉

大小姐

大小姐fing腳仔！

subaru頭先個句

兔仔呢

唔留唔得

原來聲優相關工作就係咁解

懷疑成個holo最少女個幾個黎

終於番到屋企睇V

仲夠膽POST出黎,CLS

冇人可以阻止到佢

公主嘴郁郁但係冇聲？

屌 原來勁細聲

鴨仔彈琴

ching你聽Rushia聽多左啦

大小姐出嚟了

好少女

公主啊

naaaaa~~

2500未

幾個台開緊 佢開到最大聲都冇聲咁 之後開部iPad淨係聽佢算

懶過「鬼」

Yagoo 想要AKB48
AKB48 = 下海預備軍
哈洽馬配hgame = 準備下海 = 下海預備軍 = AKB48

仲未見到hkd2500 sc喎

尋日耐久，今日又開台。下次隨時要月尾啦

一期一會

仲大聲過鴨喎

依家個個排哂隊入嚟

聽鬼

問鴨最鍾意邊個
之後鴨話幫得佢最多嘅係FAMS同Gamers
依家考慮緊
唔同方面都有唔同嘅最鍾意
如果冇入hololive依家應該打緊工

懷疑個hkd500係佢黎

Ojou飲兔支酒

真

有三千人已經當贏了

細路仔先瞓晏覺

7k啦

阿狗都係啦

聽打apex

等上限就知道係咪公主巴

岩岩鴨鴨啲咳聲

鴨仔啱啱係咁清喉嚨
巧c服

話我變態都咁話，睇鴨仔有陣時真係想聽佢清喉嚨

我會長入坑, 淨係睇唔怕俾支那仔搞都肯企會長嗰邊嘅人

清識啲嘢

佢另一把聲真係好好聽

抄邊張先？

膚淺
知唔知咩叫不食人間煙火，阿鬼就係啦

不嬲唔課上限= =

係
佢唱歌好好聽
開始睇佢嗰陣完全估唔到，潛力股嚟

又有人賭喇

你可以抄定

屌你班仆街個個都係咁插旗，我懷疑你地個個都曲線緊，但我冇證據

OK

今日連v好熱鬧

有可能5蚊獨撚車

我就係聽佢唱歌先入坑
好記得youtube自己跳左去佢歌回，我仲心諗邊個黎，一睇

d人快手到

清識貨

モンファ2

呢排好多人睇唔開

松鼠件衫真係好可愛 但係真係carry唔到 買唔落手

ok 我特登改咗username

雖然少少...

磁能線

今個post有人抄咗啦 你直接抄點名簿啦

講起松鼠，佢幾時講開歌回

諗深一層 其實心心黑化好早就有先兆 至少唔再係最初嘅心心 傲嬌嘅設定面目全非
Haachama一直都冇解釋過點解要禁錮住佢 可能佢已經知道心心嘅真面目
最尾發展可能係Haachama選擇自我救贖 唔再排斥過去嘅自己， 包容並拯救番心心番嚟

片名: 心物語

姐係有冇sc

直播抄名啦不如

鴨仔真係有部分為左聽個把清楚聲線

sc問下佢

睇太多物語系列

公主巴應該改名左公主巴再課紅sc
咁大家都知道係你

真係好想聽佢唱歌
仲少過鴨仔歌回

我係睇佢玩mc啲精華先留意佢
然後聽到佢唱呢首
就愈來愈鐘意鴨仔

擺明直線呃名抄

識聽一定要聽sincerely

有D人真係好撚無聊
咁都要起人底

落力d燈下先

Choco先生

wa diu

仲有依首

仲係0VIEW,中左BUG?

係掛佢兩條片都係

冤枉啊法官大人

應該係youtube問題
有好幾條中譯片都係0view

去到咁盡

呢個先正

嗰個唔係你嚟咩

清楚鴨

我唔係玩狗

想聽多幾秒

柯南歌回

一陣等呀火唱歌

呢個組合 第一次見

問鴨玩唔玩APEX

珍

可能條片太短計唔到view

貓狗又放閃

我都等緊

羊鴨船火, 點揀

同埋佢唱到一半嗰陣唔知緊張定咩會呱呱叫
好得意

BAN左

你會唔會SC?
我可唔可以起你?

Haachama個兩條新片做咩事
仁到

火係真理

兩條片bug左 半個鐘仲係0view

百鬼咁勤力...唔反了
而家係呀紫既年代, 3個星期無開了

why not all？！
羊鴨船火hime貓龍鬼都開晒

好彩SPOTIFY有好多HOLOLIVE歌

仲要時不時清喉嚨 一次滿足哂所有願望

大小姐係咪講緊按摩

開係開
但雜談真係冇能力同時聽

公主現實都是小朋友要醫生安撫

呀火聽日同露連動
唔通MINECRAFT幫下全LOST露?

好正常姐

點講都係做手術

火+露!?

收到風有人要抄名, 抄埋我nanora

正

咁阿潤d裝其實農到
阿火建設可以搵天使囉叉，又有人形經驗塔老師

俾你發現咗添

原來係水橙力千

估唔到會長出到虎落

終於俾我等到3期生mc正式連動

天使唱歌又幾好聽，佢音域好廣，高低音都唱到

我又改咗名 抄多次thanks

你個名由一隻字變到

水橙力千

好似有人抄名留名

我決定幫埋我老死笠木咲(撐添姆)留名
記得抄埋

我想跟你說句「加油」呀！

阿鬼勤力到有啲擔心佢係咪失戀

平時都係睇水橙學打機

仔死仔還在，偶像唔好咁傷心

直接抄小氣薄咪得

抄頹清張輩分list

就係講個張 起碼一千行

我覺得純粹係APEX新Season打到著晒火 順手開台

我係時侯要更新下

但依家開緊晚酌

等睇有人賭抄list

我唔係Po霸分身,我表示抗議

係咪等緊70萬人SUB

你係po bar二世
いぬかみ巴係rab op

お嬢識講食煙身體唔好
好女仔

同凱婷講先得架

上年wfh之後轉左食電子 唔會臭親お嬢

之前都有叫過話可以唔使睇佢打機早啲瞓
佢咁講反而仲想睇

建議戒

已經好耐冇買過煙
都係有時見下朋友個時食一兩支

隨時都戒得 不過係習慣 返工前放飯放工

咁多死煙鏟
生肺癌死未

戒買唔戒食
但就算食都係食卷煙算，起碼知自己食緊果辱

我都想係香港咁長命做乜

會長真係好力千

放心, 月頭係咁
月頭呃訂閱, 月尾我好忙, 係我百鬼

大小姐唱歌真係巧巧聽

心心已死

百鬼組看破紅塵

看破紅塵就唔會成日鬼殺咁嘈啦

點解Kanata Chatroom有#FREEHAATO

有台開又嘈
冇又嘈

戒斷症發作姐 體諒下

頭先天使變相暴露左年齡

毒撚車未關？

訓之前比埋like呀火先

阿鬼話佢偶像舞步超大進步
記得睇LIVE

高質過2nd live

十字步

零去到一係最大進步

天使龍合唱
星之彼方
同前輩唱キラメキライダー
2nd live想要嘅齊曬
另一個心心3D有龍心 SSS
2nd live想要嘅有曬

星之彼方最撚正

見到隔離無職單野 b站咁快斬咗條垃圾 忽然覺得cover仲同b站糾纏咗咁撚耐之後全身而退真係好勁

兩個把聲相性好高

拖牙同星街都唔錯

慎二

今次無玉華好搞好多

一涉及TW旗就仆街

講合唱都係星空首餞の鳥最屈機

唔係就係冇玉華就咁快斬咗 比人屈玉華嘅就全身而退先好野

點斬法? 靜係知無職停播左

屌喇星cover都好吹奏既

引火條友比標尿BAM左

Haachama到底一百萬先定比人demonitise先

Cut咗無職 但係搞到無職比人cut嗰隻 ban台+打官司

我cover考子

Lex?

兩個case都冇共通點
cover係公司不是個人wo 事件性質都差好遠

嘩 條友之前仲同共青團合作 整條革命機片串鳩我地 咁快比人拋棄

將電話放喺耳邊就變成女仔

呀貓個進度係0...

啫係咁講 講事件嚴重性明顯係會長單嘢對佢哋嚟講危險啲 咁都冇咩事 好奇yadog賣咗幾多屎眼比標尿啫

Kanata頭先デデン
我第一反應係Wing
第一集我要殺死你個段

狡兔死走狗烹

中共用完咪即棄 使排期?

呢種跳法應該好難睇到通關當雜談算

咁始終標尿只係賺下外快 主場都係YT

咁標尿不嬲都吹cover唔脹
都冇得告

見佢成日一跌就幾層

但係乜都無得播佢地會出黎瀨屎瀨尿

會長2.0真係有buff

完全唔係認真玩

大到

睇返首king 會長真係嚟賣笑
笑撚死

脫支奶

天使唱完

Kanata話今日唔記得準備廢片

cover又無違反契約
YOUTUBE果邊又唔關你BILIBILI事
係你BILIBILI無管好自己啲USER偷偷地轉播YOUTUBE

力也

實質雜談回 不過佢真係玩得好chill 頭先佢話點解佢唔會拍檯係因為手會痛

呢段我都睇左好多次
好正
連佢自己都話個腦有問題先諗到咁射

點解都係算KanaCoco合唱黎
希望以後會長敢同同居組歌collab

重點都係聽佢吹水姐

懶貓

今晚有PTR心音

其實cover根本冇同b站糾纏，佢個字幕組朝貢模式根本就係為咗隨時切割而設

pinned 新post頭
我開唔到既話大家識做

最緊要有人找數

船長真人一定好靚先係咁俾變態佬撩

Kanata chatroom有一架車
佢即刻del左

細粒 大波 靚女

12點仲有4500人

jiru chan

射櫃底同埋最尾狗散個下真係好型 睇到我扯扯地

個急口令名真係次次都SC要考お嬢一次

好鬼正

有實物就正

Kanata個電視俾人特定左

一馬打交勁 但係成日都咁樣留個機會俾人用ムービー槍真係好垃圾

欺騙我龍既淚水

返左去起點

木村有一幕就係搶咗人哋支槍之後即刻打天花板射哂佢
被人串如果係人中嘅話支槍之後一定會俾人搶返

火終於打算讀SC..

應該唔算V

屌 好想加心心會員 睇佢入面會有咩搞作

無睇幾日,haachama又玩D咩精神分裂?

Btw 咁快頂獵

pinned message有講

入咗未知

單人舞台劇

冇乜特別
9成ASMR片
心豚是免費的

有冇人覺得試當真跟本唔好笑

諗起之前有巴打講過 依家中咗

有冇人試過booth入唔到credit card資料?
明明之前用到, 但係呢兩日試過好多次都話我張卡唔得, 聯絡過銀行話張卡冇問題

我幾個月前試已經唔work

ASTEL
黑騎仲要ON99咁

呀火

直接信用卡比錢要日本卡先得
海外人唯有用paypal比錢

可以用visa, 之前買過mp3
搵到原來官網問題, 整緊

paypal未用過
要研究下, 有冇咩手續費要俾

Kanata講緊公主
話想同公主discord傾計
同埋話頭先睇左五分鐘就要去準備歌回所以冇睇，完左去睇翻

2020-01-10

係wo
我上次係2019年買
頭先用booth官網FAQ bot, 佢俾呢個網我

你兩個居然識

祭CR CUP隊友

終於有頂獵

獨角獸會唔會出動

佢係真台灣女兒黎
明知啲台紙sc好多玩鳩佢都照讀

另一個係咪男？ 如果係 COVER竟然批准

相信已經ready

歌姬同歌姬係會互相吸引

希望台灣人未來唔會因此而自大犯下同強國一樣嘅錯誤

今次一定要男女混合
想玩就一定有男

今屆特殊規則 一定要男女同隊 然後互揀優勝獎品

早就趕走晒啦

希望有人搵ASTEL而佢又有興趣打

佢上次話要原隊玩
但今次話要有男有女就唔知佢點諗了

ASTEL做A CHAN

佢一定會打 係差在有冇人搵佢 但homostar 無乜人脈就難啲

睇黎已經有獨角獸蠢蠢欲動

咁算唔算聯誼

唔知今次佢哋兩個帶唔帶得起まつり呢

陣間又俾啲痴線祭絲掉紅SC話

垃圾規矩

原來你係傻閪獨角獸
好撚失望

我一直都唔敢睇小成日見既作文長文祭c

容狗你今日都同兔玩啦

CR.おじじ 就係想玩呢個gag 仲要特登揀喺3月14日

隻兔撞我場

唔關V事
漫畫家都出黎打

祭最大問題係好容易panic 唔識搵cover 睇射線

嗰啲係神經病，唔係獨角獸

點解有兩套連載緊都可以咁得閒

兩者其實可以係共存
同時係神經病亦都可以係獨角獸

我的祭寶

同selly到底點溝通 唔知佢識唔識日文

長月條撚樣夠寫寫下re0去幫人做寫手啦

百合廚算不算獨角獸亞種

即係佢係隊長邀人?

SELLY一把WINGMAN打晒

佢2日畫完輝夜

唔算百合廚高尚得多

上次都係話唔比random
btw個高手教訓下祭等佢學多d野

希望有collab teetee

周刊連續既漫畫家同輕小說作者工作量應該差好遠呀

實際上只畫一套
另一套只想劇情 畫ge係橫槍

而且據説佢畫好快

Yes 今次佢揀人 雖然唔知點定呢個位

百合廚腐女算唔算左膠

玉Gay la

好似仲要冇助手?

G chi

姓冨樫果個

係TWITTER搵CRカップ好多V都PO自己幾分等人邀

課啦, 牙心好女仔嚟, 對心豚又好

係可以上電視台嘅機會

阿火咁cute

咁你要問會然lethergo

唱到家下仲係gundam歌

はあと好女仔嚟
はあちゃま痴線婆嚟
遲啲金盾之後 唔知又會唔會再有新人格

你唔係百合廚嗎

Kanata話自己唔係les
只係鍾意女仔

拜登點了個讚

LGBTQRSUV+

唔係蘿莉控 係中意細路女啫

唔好忘記仲有大籮

屌 連v真係有咁多人

咁今次NOAH會唔會好搶手
係女性又勁

Kanata：我鍾意軟嘅嘢
例如胸部同bb仔塊臉

船長個胸同臉珠墩都鍾意

有人要抄名?

大師牌但女姓-2分 應該有人搵

Paypal係記得俾錢果陣揀返JPY
等自己信用卡計滙率唔好用Paypal嗰個

係咪身形差唔多3D先match到?

好QQ

之前一齊畫畫Ame畫到Gura對波好柒 然之後隻雞話似船長

paypal 原來都要俾固定手續費+3.4%費用+39蚊到海外購物

要咩？你有冇撳錯？
我其他網都未試過喎

原來隻臭雞仲播緊

係，但團長個3D應該已經畫細咗
佢有一幕交叉手抱胸嘅時候對手係浮起咗

睇完之後真係會淨化

我仲上網睇緊paypal詳情
見到話買外國野係咁計法
本土買野就免費
唔知有冇睇錯
仲研究緊

原本想買個件T, 個人V好似取消咗件商品, 唔知係咪期間限定
遲下問下佢會唔會再出返

有聲

會長真人真係咁高？

Kanata話自己有兩個YouTube ac
一個係Kanata一個係自己嘅YouTube premium ac
試過搞錯ac comment

洗咁多錢買套野返黎俾條友up兩句搞到冇得播
唔告就假

之前仲有人講過
B站唔知邊個老闆好鍾意呢套野

陳叔叔呀嘛

阿雞 : 似船長真樣

最戇鳩自己明明都係鄉下仔出身
真係 一朝得志語無倫次

容狗

bora抵玩好多 鑽果d好多都係外掛先冇打上去 所以最協先搞到隊big star出黎 レイド好明顯係master のせ同唔鳩既めと都一定唔係鑽3 仲有ゆげ依d夾硬比佢+1分
Master先冇乜市場 不過佢上次好似係隊長

咁...係要一路睇一路屌嫁啦

自己都窮過捱過
真係笑死人

不過好符合支那人個特性

再推 笑到仆街 搶口到

不過bora都畀當咗係master

今次威晒啦
可以上新聞 出晒名
係搞到支那成班男性毒撚憎撚到佢入骨咋嘛

打5000仲想扮

我記得
個賣家係business ac嘅話買嘢買家唔洗比charge
但如果佢用個人ac收錢就會

佢咁勁都好合理 最協成班露哂底 有d好明顯鑽3 4但係廢一大截

好似係リーダーTIM 見佢個名已經係到

係咪歌回完左即刻準備
頭先Kanata好似話唔記得準備今日嘅廢片

唔係鑽3 4但係廢一大截
係有堆鑽3 4但係勁一大截

パカ ゆげ bora レイド依4條友應該最過份 bora起碼都唔識指揮叫做減少少分 其他果3個真係過哂火

好期待cr cup

今日Kanata歌回雜談部分總結
Kanata應該真係有les嘅潛質
鍾意軟嘅嘢，例如胸部同面珠墩
摸過船長胸同面珠墩，覺得男人面珠墩一定好鞋
之後話想咬bb仔嘅面珠墩
話之前試過掂公主嘅，覺得好軟
Miko冇機會見面所以唔清楚

はあちゃま癲撚到

星街話自己好耐冇畫過畫

今日一日加左差唔多成8000訂閱

我係真心覺得條片癲過我船

はあと同はあちゃま輪住播好屈機

はあと出返嚟嗰時幾日 好多人訂閱翻牙心

Kanata聽日仲要上堂同開會
翻屋企又要準備配信
希望佢真係早訓

Virtual Youtubers討論區（482）

日本而家都三點 早訓?

牙火講緊琴日MC合作
話呢排一講先生, 天使就會疑惑係咪叫緊佢

原來咁快完 等睇人抄名

尋日就有發生過
阿火講sensei
天使即刻反應話我唔係老師

兔今日apex成千一負皮

因為你同佢同隊

重大告知

Watame會限都完左
準備訓

四點半 皇上

少女鴨

真係垃圾營運

真係唔洗瞓

我都啱啱睇咗呢條片
跟住可能就會話比nene 3d冇時間
再之後可能又有理由搞唔成

好狐好細隻

すみれ

4，5月又未到ねね，但到時都搞唔到就真係無

呀火仲讀緊SC

好女仔，錫fans典範

鴨個3D都無補返...

頭先明明話讀哂50萬歌回, 之後果D留返下次讀
比Chatroom整笑完一輪之後又開始繼續讀

呢個時間突襲，仲要有荒咬，真係完全唔care傳心師

黃上做乜同BLM玩
BLM有份逼害香港
黃上=藍

藍上吹雪我屌你老母親節

bora同sumire玩

呀火真係讀sc讀天光

睇嚟Ina真係好鍾意玩hollow knight

你獨角獸

啲elfriend SC好多都好好笑

Choco聽完應該感動到想喊，btw佢用到呢把聲咁做asmr真係聽多幾多次我都得

入咗Apex坑之後就淨係想睇Apex嘅live

阿鴨

佢把少女聲太屈機

真係好少女

我聽到扯左係咪我問題

po bro

唔係，因為我都有

睇嚟你冇睇過祭

等等公主巴又出嚟 律可

篩撚晒d假粉黑粉走就岩
真正既祭粉係會理性支持佢

屌，笑撚死
有聲

本能寺の変

同緊葛葉同渋谷 三排

咪就係
佢咁中意apex 就應該全力支持

cr cup?

初號機再臨

鯊做乜重新玩

我是

幾時講的

我估係，改哂名

好似係玩單機高難度版？
一死就end game

hardcore

座長：果然係搵我

好勤力

聽落超痛

AKUKIN FES開唔成
水就失蹤咗幾日
有無人安慰下

會長唔係為左情人節活動做準備呀

牙鴨原來真係女仔

會長係咪錄情人節相關, 定係又繼續錄廢片

TOWA一周年活動都搞唔到 點解四期生咁慘

一月當佢真係奶野，二月忙bloom，咁三月點都有呀

係佢想做嘅嘢因機器問題做唔到
佢又唔想求其搞

三月佢自己話有好多嘢做喎

周年活動都要擇日
天使又係咁 towa又係咁 唔見其他人係咁

到底佢玩到幾耐呢

無碼版

唔做on9野應該玩好耐